麻煩有病既帶返個口罩

屌你老母 散播病菌 死全家

其實無病最好戴

兒家係 麻煩無病既帶返個口罩

怕病既就唔該帶返個口罩